東京都議會選舉 支持都知事小池百合子勢力過半

東京都議選 小池知事を支持する勢力が過半数確実 自民は大敗か
7月2日 20時00分